《工作細胞》舞台劇血小板演員公開 真小蘿莉萌翻天

之前《工作細胞》宣布推出舞台劇並且公開了紅血球和白血球的定妝照，效果還是非常還原。不過大家都在期待血小板的定妝照，今天官方終於公開了血小板的演員，竟然真的是小蘿莉，而且還是3個，感覺粉絲們要瘋狂了。除此之外作品中其它常見的細胞都公開演員表，T細胞、巨噬細胞、樹狀細胞、初始T細胞等都會登場，感覺這個舞台劇一定會非常有趣。

岸田結光、木內彩音、森田恵將出演血小板，三個小蘿莉真是非常可愛。

《工作細胞》是由清水茜創作的一部細胞擬人化的漫畫。作品中，人體內的細胞生態被描繪成如同人類社會一樣的環境，其中白血球負責與病毒戰鬥，紅血球負責輸送氧氣，血小板則負責止血等等。每個類型的細胞都有著自己相應的工作，它們在自己的崗位上兢兢業業，而當有病毒或者細菌入侵時，細胞們就會團結起來共同作戰。

T細胞

巨噬細胞

呀囉呢呀囉呢

三次元就二次元唯一相近既地方就係蘿莉

就咁睇圖都覺得佢地嘈到仆街

第三個血小板同前面兩個差咁遠

FBI

巨噬細胞

3D CG似真人我見得多
但係第一張相真人可以影到3D CG咁我都係第一次見

巨噬最重要既地方冇影到

成個易翻娜咁

冇錯

個紅血球咁撚豬

↑↓↑↓←→←→←↑↓

紅血球成個胡杏兒咁

揾melonpan做仲好啦

第一個

第3個細路女對眼好唔掂

阿囉呢～阿囉呢